香乜撚嘢港啊屌你老母，老衲係朝鮮人啊！

咁衲dee咪好靚仔

食狗肉 打女人
符合曬條件

明朝人

你係狗
分化狗
Blocked

鮮？邊撚到鮮呀？睇過？

新鮮犬肉 老納都企唔穩